胡錫進大戰Solomon

胡錫進

推

咁多垃圾post比警犬用嚟spin

推下花生post先

花生🥜

所羅門

連登之父Solomon大戰文妓胡錫進

仲唔入去幫拖

其實胡屎進之前已經比kyle bass開佢波

一面倒唔算大戰

貼link啦屌

btw 點解唔用app 點解要translate

開心share都要俾你屌

方便多d人睇

繼續撥火啦

緊爽哥 & 華大媽 又可以出場了

Pin this pls

你應該pin solomon個tweet先啱：

笑

點睇都係solomon虐打胡錫進，邊撚到大戰

胡錫進對親嘅有邊個係胡贏
陶傑 vs 胡錫進 陶贏
Kyle Bass vs 胡錫進 Kyle贏
所羅門 vs 胡錫進 所贏

基本上胡呢d lv同垃圾冇分別